---
layout: post
title: "【反省成果2】少睡觉可以长胖"
date: 2004-11-24 09:33:51 +0800
description: ""
categories: 敦煌之路
tags: [睡觉, 长胖]
lastmod: 
--- 

不知道是不是真的，反正统计结果显示是这样。本人也极端怀疑啊，因为无论多睡还是少睡，我怎么还是这样瘦，而且还是越来越瘦（见了我请一定不要说我又瘦了，我会很郁闷的---努力长胖没成功是种很失败的感觉，就象想减肥的人一样）

seen 于 Nov 25 12:48:38 2004 提到: 

这是瞎扯 
我作证。。。 

jobinson99 于 Nov 25 16:24:47 2004 提到: 

我也作证，可是……可是那是统计报告 

wowobo 于 Nov 26 19:55:41 2004 提到: 

似乎胖子更喜欢睡觉~` 

